FIFA20 Ultimate Team 討論區 (316) 奴左obj未

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

Icon任 4個pack 0 walkout

刷任用BD Lucas Hernandez又幾好用

你哋啲南美/ucl rare卡射咗落82-88定等ea fix

做佢d sbc都無哂卡咁滯

最高83

Lm

same

賓周馬用得勁嗰啲真係成隻真朗咁
難mark到仆街

ucl motm屁比左個隊友
無左張新卡

完全唔明呢張野點解咁多人用同用得咁好
自己用咗半場都頂唔順

我都唔識用
放緊佢打右邊
用dem打左邊就好順手

高得嚟唔鈍 控波痴腳 身位勁 走位靚 傳波又勁 射波準又大力

最癲係個身位真係同真朗差不多咁硬
玩得勁嗰啲㩒住個L2已經好難搶到佢波

張倉底Otw Barella升到85

Fifa20最後一次WL 比自己抖番一個月迎接Fut 21
諗起21 又要重新黎過就有種失落感
由開game每次出到好野都screen Cap
原來pack luck都唔係想像咁差

對過應該好撞過真朗少少 不過冇咁快

D人搵佢打中場又好麻煩 周圍撞

無咁快但佢啲走位好靚
明明佢係m/l

Ovvy個on9用mahrez打lb

未用過 佢勁定so9勁？

無5sm真係唔識用黎攻

咁我果隻應該次貨黎 鈍到喊

我用賓周馬多數sub出嚟打cam

隊波越搞越柒

棄左驚先黎中
Ea end 驚都攪尻我
寧願唔中
算係咁
食咩chem好？
想要年包 (開90+ tots 中美斯)

仲有咩

入唔到隊

尼馬入唔到隊
快啲俾我中

已經有隻xxx untrade

反cup EA

為左夾泥馬,,,做HERRERA會否很不智?

屁可以5 chem

5 chem夠晒

咩陣

EA夠膽掛twitch俾我中屁
再icon pack俾我中真朗

Ea: 唔夠膽

LM

你唔中呀？

真係唔知~~~~~~~~

EA~~~ 切左膽

本身有tots VVD，ea又撚狗

哩句可以加落去

識揀一定揀最左

巴打好型

本身有普金felix ea又撚狗

本身有toty包(loan)
想俾ea撚狗

幾個星期冇打wl，今個星期打左十場到已經累到唔想打

去mkt買la 咁平

小弟岩岩玩ultimate team 打果個rivals一開始明明就算輸都千幾coin場 早排走左場game 而家一場得番3百幾 我以為離場懲罰 但踢左好多場都仲係300幾 想問下巴打點解

都係攞去祭，揀左VVD，99rate做肥

無左coins boost
正常一埸得4-500 coins

下次記得不推文

新開game會有三場定五場1000 coin boost, 用哂就無

唔該師兄

想要年包結果中晒年包同年美斯

屌dr對住個全loan隊，又係度好俾心機機咁入我波晒時間

我掛十場DR 都覺得辛苦
已經一路睇NETFLIX

想中真朗結果中施舟

頭先都有場對loan隊要認真打 要捱場數就無走

不過上半場已經中左3次柱 又射極都唔入 最後0:0

好鬼勁隻moment舒米高

今個星期成績差到仆街

Dllm反正多左件KDB 索性再開多個新陣玩

未開始打wl 諗住奴埋dr先開波

想問大家多唔多見到kdb

每2 3場 1場有佢

打8場 有7場見到佢

掛dr就來掛到瞓著

之前話中文有bug寫徳甲個sbc係咪無左
想做 但搵唔到

自膠見到了

召喚獨巴幫我開icon

Dc左場on99

即刻唔想追rank dllm

做完，攰撚到
集下氣沖完涼抽

想要咩

咁早沖涼

自己刷完之後嗰9場到底係繼續同對面互刷20球定係掛到完等對面打ai

Obj中TOTS Kroos
打CM有無得食用？

我會互刷
當刷dr分

早兩日中moment傑斯 今日祭咗佢做90+ pp有dup son同reus揀終於搵到隻傑斯嘅最佳位置

牙朗

用過覺得還可以 考慮返佢個價錢的話啲傳波係幾撚勁 直線長傳成日放到 遠射ok 唔做主守防中啲防守都勉強夠用 不過就鈍少少咁囉

巴打食咩chem

屌你game都未入就dc 當我輸？

收工，冇一隻入到隊

屌你老母大陸狗

食anchor 因為我果陣用韋拿老母搭佢驚唔夠守 同埋因為我冇shadow喺手你有隻勁啲嘅防中應該可以食其他 做咗隻sh vidal就祭咗了

打dr難得遇到隊普金隊，對面個個舞氣都99速都算，我班人重要個個都得番80速兼腳綁2個鉛球，話無dynamic difficulty 都無人會信

係咪有同你打過

Psn名係辛祖係咪巴打黎
Gg

好似係拉莫斯

之前用過一排 anchor打CM 佢兩隻腳傳波都幾準下 間中鳩射下係鈍D咁

咁係咪加dribbling好啲？

90+ tots個obj係咪唔洗贏 總之打夠咁多場就得

打cdm/cm我又覺得唔洗 食engine又好似有啲浪費 佢passing已經爆stat咁濟 所以我boost pace同defending

係呀gg你係邊個

應該對上一場

見過幾次

你就係成日full play衝鏡嗰個

後面已經唔記得

下次相認下

如果engine佢agility 都係+5 差唔多 dri嘅其實本身佢帶波比想像中好
Pace就一定要但engine個pass就好似哂左咁
所以anchor貪佢加到pace而防守時又好啲
利申sorry講到1999咁

見到撐警嗰啲一定球球衝

我以前條女叫Phoenix

棄芒亨
返嚟打陣fifa先

Ea之日常

梳囉 下集改第二個名

好兄弟

決定試下食anchor
Thank you上面兩位巴打

食sniper 先

好，又試下

入波定失波

新嗰pack loan moment係邊5隻舊嗰啲未用 用埋先開

你件垃圾 20分鐘入我一球就玩角球旗

應該失波啦 佢應該車仔波3？

重複佢會加約

完全諗唔撚明點解ea要set到咁
隊友係地下 要跨欄咁跳過佢
On9到震

唔係可以點過？

屌之前唔知道，qs咗2隻

Fall guys咩

又幾似

你踢波會唔會見隊友係地下跨欄跳過佢？
你跳個下佢咁岩起身你咪成個跌係度

其實正常5號條友應該跑埋去清
唔知下集係咪會fix呢啲問題

衝假門果關

正常所有藍衫球員都會有理無理衝過去清波，唔會有機會俾橙衫咁輕鬆補中

中左tots simon

兩邊每人入5球一齊和波會有750分，好似係

聽日放假要奴任奴SB 諗起都充實

人地無意思掛機嘅話，就真打

yes

第二次upgrade中owen

WL鉛到仆街

我邊掛邊去煮飯
WL完咗再打返上去

放1M coins
有意留tg

仲有15埸，繼續打定留返聽日？

老鬼巴全能到仆街

住家男人

正頭script
想贏真係要先失波

獨巴 幫你開左未

佢唔見左人

岩岩真係先失一球之後入返4粒

打wl已經變左係up完隊波，想搵啲正常人去試下隊波 唔係太求成績因為dr個個都刷任想正常打又難 搵人又難

dr呢排堅係難搵人

冇計 星期六日更加難搵人

其實係咩問題 ps4定ea定係我

90+

Who

Stay at home都要學下啲技能

辣伙頭

有機會掛機掛太耐 有機會係手制叉緊電中bug 有機會係白界bug(不過呢個好似無左)

入場掛機先，準備洗碗

叉電中bug我屌

最憎洗碗

成家咁快食完

老母最鐘意叫我洗

遲下搬出去直接買部洗碗機

洗碗機洗得唔乾淨

早排無戴套洗到隻手痕到 後天濕疹 想死

+1

我成日唔戴手套洗碗隻手仲咁滑

圖呢屌妳

hakimi, savanier, pique, hulk
91 92 93 94

pack luck繼續閪

+2

想試

依個月3次WL都keep住贏一輸一，上11就連贏幾場，14win淨6。ea要你贏真係亂玩都贏

想解objective ，要打友誼賽，有無人幫解，d fd棄哂

即管睇吓忙咗成日 洗衫晾衫 煮飯洗碗 吸塵抹地 嘅reward有啲乜

係咪打 打定rq?

有major league 前場當贏

major league肥又有 major league soccer嘅肥都有

rq得，psn: taktak030

97
大勝

我有add你 邀左

可惜無金卡 乜都做唔到

真係major league

奴足一日，先得4張唔知重用唔用得著嘅肥料

90+=90 91 91 92

中左張so9試兩場唔掂嘅話做高級肥算

tots 基沙文打sub 掂唔掂？定正正經經james 打sub

應該真係好多人棄驚
平時14-17w 料
呢個星期10g都有9w

Sub 應該James 好啲

獨巴係咪出左事
等左成晚都無人

同成班兄弟

之前d booking今晚還

有冇對過luckyvincenthau 閪到

巴打，原來係你 你踢得囂，我最尾絕殺慶祝都唔得，唔比慶祝架？

90+Norway ST 咁都要比佢撚一撚唔係Haland

你就做閪celebration 我就完全冇慶祝全部l1+r1追和即開波都可以俾你屈番我轉頭

好用咩

一入黎就有花生食

棄了,2個月後見

巴哥係咪食engine?

幫我開埋先棄

我食artist

有個巴打mark你鐘呀

踢得囂的定義係咩

咁突然嘅

d2 dr 點先搵到人 屌 4格都唔俾我

想聽多d

我對過
印象中係閪人嚟

我輸緊兩定三粒都可以屈我踢法閪

我自己都想知 應該啱啱輸緊兩三粒

ibra 打翼又硬又快出波又好點解依家先發現到

獨巴棄左驚
唯有自己抽
即刻瀨野

老鬼巴GG
EA主宰一切

又有twitch掛
尼馬我來了

第一球個逆牛timing準到
一埋身即過條友

笑死 竟然有人比拉膠仲吸波

DR搵唔到人
未刷完呀

對面標波姐
唔知同樣高大身型既年包年朗打翼係咪會爽到射
ibra 我都覺得好好玩

驚已死
半個鐘都搵唔到人

d5？

入第一粒識skip
之後下下full replay
真係多呢d賤種

15g 13w 變18g 13w

D4 now

我上極都上唔到d4

TEKKZ同HARRY變左隊友?

乜都冇即係可以all in icon sbc?

乜都無

89x5係咪去咗流浮山做刀手

應該唔會出啦

個Alaba Herrera係咪可以等完場先做

打DR刷任都遇到神獸隊
俾佢隻sub moment 油雞搞掂

個後防又係自動波 一行埋黎就無左個波

唔撚玩啦
俾人㩒住屈
永遠做唔到first time pass/fake shot
領先1粒到80幾分鐘一定會stone尻我d cb

唔得啦
無記錯開賽前就完

獨巴都引退埋

你就想

牙朗好癲

有時一開波
啲CB 唔撚郁比個ST 直行直過

似係你癲

dllmch 見無野做多口

中Giggs

正仆街

射波前最後果招係兩個人中間穿出黎係點出

奴完dr, 中4張肥料，拎哂去moment sbc
中雲達沙

仆街原來聽晚先係歐聯決賽 仲係度等3點

Half time sbc都無

忍唔到手開咗第一包tots先
法國st

有咩新野

就係發現無我先check日子

Lehmann

icon pack

好似叫double touch exit
大概係右菇0度去90度，同時左菇flick向左上

中咩

唔知下集仲有冇呢啲玩

得閒會返黎

想比洛賓巴玩

第2張nakata

岩岩刷任 先俾對面用佢打cb 屈完

正如麻將回頭必有因

好似唔識守咁
場場都俾人n射n中n入
但我自己就射十牌幾廿下都只係入一兩粒
好on9

你哋個個都抽攪到我又想做多張moment添

可以賣咗年簡買93包了

89x5又未出
唔搵啲嘢抽吓真係等到冇心機玩

我係咪入咗黑洞
成個幾鐘都搵唔到人

唔restart 我啱先d4都係搵唔到 但係每次第二次search就秒搵

sancho勁到傻 次次用嚟打sub都有波入

Lets go

Restart極都冇人

張Emre Can 幾正

無咩明顯缺點 放cdm 夠晒守

gg robbie keane巴 最尾有運執到雞

好似打cb好過cdm

佢太硬 d人都拎佢打Cb多

CB已經有vvd同rio冇位俾佢玩

干地：3中堅

棄rio

話時話 moment rio定prime馬隊好

你勁我好多
我抵輸

佢stay back Delaney balance 勁到

打442中場
Kdb downgrade做95哥列係咪差唔遠
想up返前場

贏歐聯先好似係95

贏就贏硬 係睇ea幾時肯升

有杜奧巴係度啲角球真係有威脅好多 打咗10場 有4場嘅角球都靠佢頂入/二傳射入 去到game尾終於屈到高波

窮撚大法唔洗用錢做完個kdb
刷左十幾廿次聯賽sbc

十幾廿次
唔駛訓

連續整左幾日 最後直路係咁buy now算

抽中henry終於贏返次ea

屌你老母obj 主ac20場都係一堆垃圾肥
Sbc又肥
副ac抽晒d咩ccc尼 仆你個乖

刷到我5點一隻過十五萬都冇

我嬲得濟祭晒堆tots再買1000蚊樓下嘅廢金做icon

🇩🇰 CF

逼我跟機

最後一兩個禮拜 all in icon la

Same
刷緊副ac 刷到宜家6:00
仲差7場

應該要rating 定 upamecno
貴咁多佢用得過 ？

Blanc有冇5中堅陣式 拉膠華膠雷斯大簡

係呀，harry離開左# united

9/15依家 有無機會金2到

352
Cb x 3
Cdm x 2

同你日本隊差唔多成績
11/19

今個禮拜CLS 基本上個波好似有仇咁 永遠返唔到自己到

我已經分唔到係gp差定我隊野太弱

Obj無隻可食用

點 btw我兩個ac都刷完 好廢

今晚等開波先刷 打尻埋個WL先

;蚊線呀??

DIU,,
法國
ST

~~~~些路迪~~~~

求教學

可與不可求

Wl 14w算都唔知打嚟做乜

11淨11
只想快14

Ea終於做野，ucl同南美卡都計rare

呢度至少有兩隻打到st

心急趕收工=輸多幾場

平時17/18場都有14
今星期係特別閪

無WL打好耐

計左好耐啦

幾時改架？
早幾日81+仲係唔計，反而80+就計

係咪你個張其實唔係rare，上一round 81+南美ucl都計

打Squad battle都on撚9 下年出埋alpha go呀笨
d sensitive低鳩b
唔撚係人玩 仲躁過玩任何mode任何game
好撚離譜

戰勝ea嘅感覺

呢條友追到2:2就shush之後走場 fifa真係打到人心理唔正常

上round係計呀，不過今round之前冇計到，早排都有巴打講過

最黑暗就係sb，電腦一個三十碼鳩射你都已經收皮

屌你老母仲要係cb呀gk呀銅銀no name卡呀 on能鳩
都係想賺少少pack抽下姐...

Totssf 90+

法國

ST

些路迪

墨超

好重script 我慣咗一張team fitness打晒咁多場sb
因為好多隊都係上半場搞掂下半場掛機

然後到後段d人70氣對電腦99氣直頭唔會有機會轉身

自己個龍門都出出地事 ai一味鳩斬以為無威脅啦 個script係會令到個龍門唔接波 撲出向d 12 3碼位比對面rebound

DR又遇到癲佬喺度殊又衝鏡

係咪好出名

I know that feel bro

打sb d波真係好唔make sense有電腦威能

食shadow打cb ok?

冇意外地obj tots 94 93x2 90全肥料

唔知幾時改 今日手痕再放隻落去睇又計

咪做傻事

屌仲以為係萊斯，咁都要撚我

喂 對面紅血㗎喎！ 唔撚係呀話 抽筋都跑得咁快咁我換人做乜

屌你EA 咁樣輸

窮撚game 尾玩得最開心既陣容, 紀念下

除左包, 所有吹得既人都係8月先抽到
好似補償返我課左咁多pack 落EA 度咁
下集唔撚課

自膠，除左包冇野係吹得

入左mmc cesinha atal
幾好玩

試過唔識用mmc，手殘如我都係岩屈速又做到scoop turn既包

今日做得最正確嘅事就係17:23決定去痾個尿再打

objective 玩哂
91肥 94漢奸 94 savic 93軒達臣

呢隻低能賤種黎

SAME SAME DIU

fifa22會唔會ps5限定？21想收部ps4轉會但係可能玩得一年

點解HERRERA 同ALABA 重有2日做???
今晚就決賽~~~
因為無得升??

做哂HERRERA 同ALABA SBC
定做1次ICON 毛文??
大家點睇

應該ea set錯咗 in game睇都係兩日

第一次，仲要係dc

我之前都有問
砌咗alaba但未交，想知係咪會完場都可以做

我都係擺好陣未交
想砌但見到仲有兩日

完場就加3,,,,

PC有無遇過外掛？

咩外掛

SB top 100 嗰啲大陸名
仲有聽講綠燈外掛 全隊5*wf 5*sm

冇，有我都唔知

pc得幾十條友打到21win 已經星期日

有2000分但唔記得報

第7個icon pack

開咩

Puyol燒埋嗰1.5m算

主場加緊逼真係無撚敵

點set到逼到去對家中堅

今晚嘗試早瞓起身等波聽日要返office 揮手區

唔係不嬲都係咩

我都做緊
第6 pack

我唔係打PC點會知

冇愛就毛文啦 要hehe同alaba定moment告你諗你喇 唔賭唔知身體好

最後40萬budget
隻黑腸中堅upaxxxxxx用落幾勁
係咪砌埋alaba 入隊 ？
定繼續賭moment出隻中堅拍擋

alaba好過隻龜嘅應該 除非真係完全龜縮防守

14淨11收工

今個禮拜試杜奧巴ST
為咗就佢 要Rat打CAM
屁打左邊 6 Chem best打右邊
中間用7 chem Can 主守 拍住10 Chem Delaney balanced

先講gameplay 慢 重鉛 有10場唔合格 但巴哥+L2 呢招真係好多時破到鉛

杜奧巴 19場 24G 8A 仲多一招角球 有4場頭鎚

Rat打cam同佢打ST無乜分別 係有時唔慣cam位得4sm 但一重鉛就靠巴哥L2攞位再傳比Rat後上呢招好殺食

屁打翼 入波少咗但有15個助攻 每一秒都覺得打邊太浪費

Best 唔知係咪得6 chem定我唔識用 右邊對Mendy無乜著數 通常半場過d就換 純粹燒下loan場數

Delaney 完美 平價KDB

Emre Can 始終7 chem食engine 叫做中規中矩 如果10 Chem/anchor 效果應該會好啲

嚟緊應該係最後一個WL 我打算將下個禮拜會用嘅18個球員計埋loan卡留底

其他卡只要落選入唔到隊就祭晒 all in icon
Lenglet Firmino Mbabu Lucas Can Felix 巴哥 卡路士 dembele Modric

Btw 其實打DR掛場嘅時候可以做到好多野㗎

成日對ben yedder打st/cam左菇好似靈活過ribery好多

true

咁你又知得幾十條友11win?

你貼張圖咪知

尋晚見對面moment 古韋 後備sub moment油雞

你就係下一個

哦😀 sor on9

溝死女

多左咁多免費肥做唔做多包icon好(得返3萬coins求屌醒)

Ben yedder有暗stat 刀疤有時都會中鉛

係溝死女嘅話我仲會奴呢隻驚咩

我都係得返30 40k到 不過我用晒d肥再比錢買銀卡連chem

一個人食咁多

我乜都冇曬

古韋真係超級煩 一行過就搶左我個波

一係自己飛身block

用呢隊今晚打埋啲WL
贏埋佢呀

Icon pack
Brazil
St

99嗰隻
不過big win就算

領隊用返德國佬嘛

古最撚煩 mid已經煩過所有CDM

On9㗎你？

緊係做

算係咁

冇Flick
第一場已經覺得好難

得thiago同lucas 5*sm點玩

無5sm難打到

Btw洛賓巴原來移龍都咁勁 兩球half chance都救到

我又po下隊拜先

我好多冇做假拜

地獄難度
靠4星嗰啲轉身

見你係咁拖舟轉身

可以用古天奴

michaelhk 巴 gg

有冇d3 巴打刷20球DR 任？

GG
慘敗

Let’s go

你用翻正常陣456左我啦

你係99 chem嗰隊

係 做咩？

啱啱好似輸比你

啱啱對完robben巴 14w已經冇打啦喎

你係咪L字頭

唔係 隊名f字頭

push

做左三次moment搞到今週無哂cards打wl...
好辛苦咁求其用堆cards打左11wins..
堆後圍俾人sm...打到想死

估唔到係taa打lb 仲要幾fit

800k樓下前場有邊d fun card幾勁得黎又好玩？
試左mmc cesinha atal
仲有無hidden gem 推介？

玩drogba

巴哥 夏神

Omg, 睇1次上e就e2

無loan

其實一的都唔好利迷先推薦用
宜家佢作用係連gomez mane
已經用返alex telles了

之前玩左半年wl 夠皮
奴完mid用到moment

悶

打埋26啦
一陣唔覺意跌出top50

佢定TOTS De Jong 打CDM？
搭KDB

Ziyech

癲我應該俾你幫我抽

Ca Werner Ziyech
Mount kai

到底Felix lucas firmino mbabu can既犧牲會換到d咩呢

墨西哥

破產喇
得返4000蚊同埋10幾張用得嘅卡
其他最高rate係80

最後一個wl 反cup ea

🇳🇬🇩🇰🇺🇦🇸🇪🇷🇺🇹🇩🇯🇵

Ea: hold my beer

星期四你就知邊個cup邊個

打咗場半場1-4追到5-5完場
加時半場輸到5-7再7-7完贏12碼
打咗fifa咁耐以黎最辛苦一場

F9 lucas felix好痛

就算抽垃圾我都冇所謂，已經還咗個心願

我明 但到你抽垃圾果陣你就會懷疑人生
利申試過

Mbabu 先係最痛
入場打cb 有vvd 95%

反正驚尾，抽垃圾仲好，當儲運

Ultimate tots pack 中oblak Sommer immobile 嘅痛仲伴隨住我

明

有計
Ziyech idrissi strong link 玩下先

唔係唔玩呀

錯晒啦大家

係🇮🇹 屌都灰機架啦

點知出CB

4隻 50%機會出好野

我就叫到六合彩咁 3號！3號！3號！

屌你出13號 又係搣飛嘅時候

巴打試過top 100?

下個禮拜用lala 入場打cb我有ssk

mbabu幾場祭咗 用落唔知點解冇rttf順

仲有隻Baresi架

啱啱做咗次

迪高=路維巴

Baresi係6號仔

dejong

真係唔好比佢留咁耐 拿拿聲做多一格啦

用過隻loan大簡打DR
完全唔好用
腳短個防守範圍好細
意大利中堅得馬甸尼係好

唔想做icon
純粹做完tots任又冇卡想砌清下個倉
有90+嗰啲祭鳩咗佢

兩個夾埋入三粒
金二收工

Ultimate 個陣嘅tots pack
我係top100咁勁就唔會最勁開哩三隻

PS4而家應該都要28,9 win先有機top100

今個星期玩左fall guy 之後我啲進攻模式唔同左，唔知係咪明白左念野唔好咁複雜

廢到嘔

Thx

不過諗咗陣都係賣埋de jong做多包moment
賭癮好深

真係好渣好彩放定隻rio落sub

迪莊賣到可以賣嘅
毛艾打防中都幾勁
係帶波冇咁靈活

4 pack tots

最好92

🇹🇬Laba

一陣有冇89*5呢

有條毛

有既我做完再做多包icon
Bookmark左你幫開

我輸嗰啲唔貼啫

我無野輸
做左10幾包最好得nedved x2
其他全部價值10-20萬一隻

2包
辛隊同韋拉
之後大把quota俾我輸返落去

永遠自己失波就係系統有問題

又係呢條弱智仔

又咩都無 ea棄game

98小朋友

乜都冇

ea 自己都棄game

22歲唔係小朋友啦 係本身弱智

笑佢小朋友jei

EA成班去咗睇決賽

唔知ea仲會唔會出team of the tournament

EA員工都棄驚了

最尾有冇結論alaba/hehe係咪真係聽日先expire

屌你ea都棄驚

可能2點先出

仲有1日23個鐘

做多包icon moment

出Mexico

呢度大把人係咁
又話做唔咩出唔到咩 人哋又一射就入 又lag又中鉛又迫害
你咁講呢度好多人中槍

有賭未為輸

81+ 永遠最好抽
中完tots messi 又salah

第一日已經發現，ea班人應該放大假了

做81+ 拎肥料 搏下icon sbc

擔泥真係新一代罰球王
22-30m既罰球入左9成

邊位呀dllm

右閘Lala係咪好用過TAA甚至Semedo

反cup ea

一定係

無新卡玩既

who

好緊張呀屌

你邊撚個啊

二星腳

巴黎被high press下既猜傳比想像中好 又唔係講到淨靠屁包先有得踢咁

coman係咪紅link

巴黎3000一隻了

包皮

拿爸爸

中立球迷都睇到手都震埋

今年嘅決賽終於精彩

尼馬隻左腳次次都射唔入都5星

劇本：完場前十二碼1-0

你以為自己睇緊獌？

有四粒星係痴落去

弱點攻擊

食撚屎啦

即刻做左

希望會升到95

馬仔幾好用

輸波莫停

又抽垃圾

好撚眼瞓 而家先8w

打到幾多停手

sb 最高出80

出兩張totssf
執返100k

金一得83

之前Moment pack中Moore，本住唔好哂心態用下，用左15場WL,5場DR, 廢到仆街，好似比人弱點進攻，失親波都關佢事咁，仲輸過5球12碼

E3

86x ss同winter refresh 各一

Neuer 下年會唔會有埋Save with feet transit

唔怪得佢
佢擺明係廢到冚家剷

成日都見佢save with feet

想請教吓
本身用緊 SH Sissoko SH Pogba打防中
SH Fernandes 打cam

如果做埋隻迪布尼 應該會唔要隻Fernandes

到時應該點排？
推Pogba 打cam or KDB?

用過一次試用版99KDB 打cam 好似唔夠靈活

Game 尾好癲80+

Kdb一定係cdm
Pogba cam 啦

留ssk+bruno
bruno打cam
ssk+kdb cdm好啲

咁Pogba CAM 咩chem ?

比我就唔要pogba,波費繼續打cam

pogba除非有愛
打CAM都唔夠agility,打CDM唔夠WORK RATE
其實BRUNO打CAM先最勁
又有5*WF,我琴晚我用POGBA打CDM兩下禁區左腳飛機
所以有得留就留BRUNO

下年會90定91

好耐冇打過上20w
邊個話基士文好廢 佢打ram合格喎

92+ tots
綠帽俠

Alaba 點連好

我自己係用KDB打CAM，食完ENGINE其實都算靈活，咁射得又控得又傳得，打CDM我覺得有D浪費佢，而家打CAM會適當時間同ST位換位。

打CDM好睇你手神，用慣左SISSOKO同POGBA可以唔駛轉。

半英超半西甲 好難放埋隻alaba 入去

呢三隻邊隻好？

星期4派彩做到kdb,不過入唔到隊

一定係Varane

11w算 今朝好多西人

做埋90+個OBJ唔中就買

唔好激親自己今week撞d人都幾toxic下

做左富仔？

打咗幾鋪 乜都預齊 50分鐘贏2比0見佢停低唔攻咪放低手掣 60幾無啦啦攻我

2球太少 要入多幾球先穩陣

有無人仲用緊？ 我上次出icon pack祭左

下次半打先停 好彩贏

一個WL可以有5-6場係哩啲波（有贏有輸）
又唔俾我試下1射1中1入
究竟可以點改善

你d埋門係空曬定點？ 對面似係傳控型

91紐亞又無貨

我係灘到凍哂先射架喇
但一俾人反擊就基本上失硬咁

好撚多東南亞
佢哋好似唔衝鏡唔睇replay 就係閪人咁

wl12點已經搵唔到人

想問下，Fut20 比人Ban左market
Fut21 會唔會受影響？

用盡所有方法delay反擊

好似permanent?佢無寫時間

有時攻得耐得滯, 俾人一個反擊,
會未慣返防守既操作, 咁就會失波

我印象中就好似唔會影響既
如果係就真係中伏

寫住 permanent banned from fut market

新account 轉運

Pre order 左
如果21都Ban 都幾爽喎
賣返黎既 唔夠買新碟

睇下退唔退到

如果fut21到時都ban可以直接開新ac download多次

所以我用左第二個psn買21
打夠場數解左web market先

操作原理係點？淨係想唔洗再買碟/ 數位咁On9
開新AC冇所謂

未必關場數事喎
上年有人打左半年以上先解

Thanks , 試下退先

一隻digital version game可以分別俾兩個psn download 到時你21仲係被ban 直接開新psn玩ut就得

好似要做晒objective 基礎d野

你係咪講緊常用登錄個個做法

好似得，但都冇左終極版既野

麻鳩煩

應該有得退呀
之前研究過
隻game未dl落部機度嘅話
唔知幾多日內係可以退

14日內買可以退

奴完4張TOTS
又多幾張肥一陣做多包moment先

Yashin or lehmann?

做左一張中里山
多張fun card 玩下

Big W

好似所有moment最平係佢

就end game真係咩卡都試玩下
反正都係14win

而家bid 緊牙朗玩下埋子前場

原來法甲又已經開左league

大家而家隊波係點

識野 BRUNO最強位置 CAM

助攻助守

你自貼啦

仲有2m

Pogba定bruno好

Bruno好啲 你有kante

有2m點upgrade好

據聞用落唔差 我覺得起碼好過史長老先

我玩英超隊都一早祭左
個陣用真係幾勁
成座山咁撞埋人地度

仲有1.8m

諗緊Lenglet up左moment Rio

Rb可以出8chem Danilo

shaw哭撚咗

下集目標係可以買到Cruyff ，太好用

Zambrotta越用越好用

一俾人press 個5*wf 可以救命

你個名

幾時有fifa21 demo玩？

In game 442

R10 兒子
丹 祖兒 kdb salah
後面一樣

不過點up都冇用都係14-17
上唔到20

Sorry推咗post手快快

忍唔住幫你執full chem

普金vvd 好勁

想問下新果個tots obj係咪無得三個任一齊做

2個rivals 咪可以一齊做

頂原來KDB都full chem到
打咗大半個WL 都係8 chem kdb

唉比人踢出咗top 50

Club得返39個球員

出現了

打完WL清算返啲戰術大師先

PSN : jimmyho13579 , ringo_1121

咁都撞到兩件 落後會用盡3個pause嘅每一秒 應該係落咗球場同啲球員team talk又或者同我打dr一樣去煮嘢食掛

第一個叫 可樂瑋

得隻J辛係trade得

瑋，係度嗎？

呢個係憑我自己本事㩒嘅3個pause

😦😦😦

可惜到而家都仲未23w 到一次

今個wl好似打過巴打認得隻cancelo

呢個shot影得好睇少少 之後個室外景....

得告係trade得

2隊輪換，得CR7 trade 得

都真係幾多年簡

我都係今個WEEK要10 CHEM隻KDB先用返佢，其實模組幾好撞，而家對住D年包年美斯都仲頂得下。
好彩我平時做足R1L1大法啫，完全唔怕比人認得
不過我今星期都係17W就收左工

準備賓周馬換做93包

89mendy定93 tots Theo好啲？

想問下係咪無得將直播條片自動save喺個channel？
即係要結束前要save低條片先 之後再po過？

個個隊波都勁過我咁
我抽極都垃圾

4隻obj tots 3隻都開90

點做到我見要5個聯賽

英超德甲陣同入20球咪可以一齊做囉，另外果個10場sb冇得懶啦

第2 個objective係starting 11 最少 3 位英超球員同最少 3位德甲球員，係rivals打10 場。

第3 個係rivals入20 球

呢2 個咪可以同時做

仲有兩個月先出21

92 包同93包 係咪冇分別? 拎黎打邊既話

神獸loan用返3/4場
硬係覺得比利順過告

今朝試過幾場唔用告用下其他前鋒 發覺冇告已經唔識踢波

用緊kdb打前 5腳真係好大優勢 仲要步大力雄 硬撞都撞贏人
試換告 唔撞得硬係爭咁啲
再用比利 可以挨住身位過人 啱手型
不過冇5腳唔知點好

十月六發售
最早十月一喎

但依家連R聯都完咗，可能跟住fut都唔會有更新

比利好正

叫我點生存

無嘢奴嘅日子好空虛

但法甲開左league

做多個moment先
好深賭癮

做啦 我中咗第三隻舒米高

今次慘啲 用咗卡路士 drogba 電話佬

大家今集Fifa 賺咗/洗咗幾多真錢？

淨係記得炒過你同衝你鏡無數次 阿蛇滿意未

可以係後場ball roll

7月先玩，好記得果陣刷唔到Mendy ,Dr 唔夠人打

呢隻一上身點射都射唔死

應該刷到89 ka wo

89都唔使要win

Otw kai

80m

Source?

我都係7月先開隊
已經冇左隻foden sbc
btw 勁咁多既

你炒到我？

Gattuso

聖誕果隻要贏5場,但贏唔到
等到隊波贏到已經完左

點解人類總要犯同樣既錯誤

啱 真
但...... 一個月內第三隻

我有隻pope玩到rainbow牛尾都祭左 依家比隻ball roll就想餵飽我？

究竟21 車有幾多張OTW

輪換一流

油王wts話我知

幫你數數
Ziyech Werner Kai 捷狗 施華

飯 nana

利華總監Voller否認達成協議 : "That's nonsense!"

快㗎喇 快㗎喇

有冇d3 巴打刷DR 20 球任。我仲未search 到人

你幾分可以試下

跌到1488 之後落唔到 4格都冇

Pirlo

橙

仲有otw牙蘇

我的fifa 21計畫裏沒有牙蘇

係咪UCL 版本嘅紅卡會跟住升？
我無啦啦多左張94 goretzka
印象中只係抽過一隻8X版本...定係我old news 左好耐？

油王咩事科咁多水 已經使咗2億鎊up

刷20場都係出肥料
仲要有兩張duplicate

後防係咪仍然四大中堅加卡巴叔

都係用嚟做moment pack架喇

做kdb好定做3次moment好

利申，已經做咗9次moment

開過咩先

Gattuso, petit, lampard, trezeguet, figo, stoichkov, Wright, van nistelrooy, best

淨係留咗best同figo.只係想中隻rio

好撚勁

刷晒任得隻dybala叫做係好少少

me too我個隻仲要係dup

有兩張同你一樣

準備入t. silva同chilwell 應該砌到半隊otw

你另外兩張靚仔好多

EA放暑假
1000% kdb做咗
10000% 89x5唔知喺邊
都係做多次icon moment架喇

利申：之前做咗一次咁大把

咁多新人 第一季通常仆直

carvajal都係祭品嚟 西甲有西米度都唔洗用佢 4張淨係留咗inter martin

原來ps5有機會十一月就出
仲以為要等出年

世三留低咗一份心意

忍唔住做第三包之前中波叔 史岱

90 miltao定91 Diego carlos好D

視乎你另一隻係乜 另一個夠硬就militao

有Varane lenglet

carlos搭拉膠好撚勁

有呢兩隻米卡都祭得

又整多包icon

如果你要夾chem 用巴西人就carlos

可以出番擔泥佬

屌九佢

轟呀

諗左成日都未諗到要陳仔定馬仔好

Luke De Jong張卡幾靚

De jong勁到

92+ tots

出到爛晒

張卡好靚

拜motm 係咪9697紐亞

但官方係coman

咁咪要做定alaba

中95達屎

以為係舉手

保證92 totssf

做左唔敢開~~~聽日先...廢事訓唔好

Muller

ginter...

又中廢物

一開 瑞士🇨🇭....

Pre-season 反而中隻90 Saul

Acerbi

93moreno換95promes 差價先2皮 夾chem堆廢卡都隨時唔止

賣肥仲好

得嗰幾皮有咩用

啲肥有咩用？已經唔想做icon pack

Trade得咪賣

用隻93oscar加堆80左右換隻94漢丹

都幾好價

賣左之後啲錢有咩用

中奧達迪加

洗晒D肥,做左3次MOMENT
本身做左2次都L

ea仲出野已經係奇蹟

玩career 開西咸玩

92+不死人80+中atal補返數

中auba,打邊好似幾好用

同綠木差唔多

得rio唔係處
買到隻處生日福
仲要2.4m買咩好

佐治貝斯or牙朗

ander herrera

賣左toty朗了 好鈍唔識用 牛尾巴個波會彈起離哂身

已係後備

咁moment best
幾好用

92+中smalling 但重複左

都可以啵

奴完4個pack全部垃圾

到我
集氣

基本啦

見到西班牙旗嚇撚死
新ac黎講算W

勁到仆街

最己陣建軍完成
Sb金一拎個幾皮終於夠錢比我ss atal換tots
無晒卡玩sbc
隨時好玩過舊ac

勁過我個陣

屌你啦

集大簡 白蘭斯 呀蘇於一身嘅icon pack

屌荷蘭cb 又cb祭完又出

最佳位置係咪LF我放佢係右邊隱咗形 明明上集用佢用得好上手

auba, james, trezeguet, sancho 4揀2打邊點揀好?

布達通常見d人食mastero 又一隻rat
Btw你兩隻中場係vdb+atal守？
ikone鈍到成舊石咁 換金包會上手d

個人中意5sm行頭 後備放auba james落嚟跑

除左Atal全部都係硬吹 那有錢
已經好過舊ac 舊ac太多唔岩位又難砌
新ac做晒sbc無晒卡得返依11,12張無煩惱

新ac開咗幾耐

本身放左係度無玩 8月幾開始到玩一兩個禮拜掛
起手陣

cls兩個星期玩到咁勁
係咪唔使開個新psn 我都想整個玩下

92+開布教授

moment best同figo打邊勁唔勁過上面4隻

係 打下sb做Obj同做sbc夠做啦

等緊處先買

仲有處架咩 下集啦
個個一到手一定屌返一兩鑊

起碼唔好公廁先

想要處？做sbc囉 除時中r9

我都想要atal benyedder處
你比人ban完d運勁到
相反我

我冇比人ban呀 係少玩姐 atal真係用過最強cam

Atal真係用過最強萬能插

個sbc都未完，隻alaba已經升咗上95

係衰難link

無玩德甲人

唔使整

掛twitch送咗pack ultimate pack
又係開肥料

STEVE~~~

i know that feel bro.jpg

咁好死嘅

掛足三日都無

冇都唔緊要嘅，都係開垃圾

琴晚用左隻92 7chem打左2場DR, 已經覺得幾勁futbin仲未update95，仲慢過EA如果有隻davies黎10 chem佢就prefect,不過依家太貴

張紅卡goretzka 真係升到95

可唔可以轉埋卡面
上年邊爐vvd都有

同fd夾fifa21 想提早十個鐘係咪兩個人都要買ea access 定一個買就得

有promo pack 12.5K
抽哂5包 最高87 Delaney

點開

62.5k

尋晚84賣到17k一隻

見到有朋友中左拜山 ，影帝

92+ sbc?

promo pack 12.5K
諗住搏一搏
點知賭輸左

有張dup頂住開唔到

打埋今星期WL應該end game
第二年玩UT，始終都上唔到20win，上集玩pc，轉左ps4覺得d人勁好多。

今集學識左課point係無撚用，課幾千抽promo packs未中過好野，做下MM，打下WL仲中得多好野。1月前既球員sbc基本上可以無視，用兩星期就淘汰

一野開哂5包

一張84 whiteman tots

82x2

今年張拉膠sbc最抵用，我用到依家過千場

多謝巴打提醒
2包12.5k pack 都中2隻tots

課point 真係唔成正比

目標20w唔洗課
睇多的勁既hk ut player仲好
我本身14w料 睇多左sing lui sony之後今年基本上穩20w 上過3次e3 加油

我課左應該成5k
係到8月完game機率大幅上調
先抽中返堆toty

最初萬聖課800蚊換十幾萬，諗返都傻仔

我暗簡跟左5包
83-

之前喺公海同人傾過
佢話覺得pc ps4啲人實力差唔多

我課5k最好係toty中迪莊，之後課極都係抽垃圾
下年拎d錢買coins好過

隻rttf Carlos 食engine應該同拉膠有得比

唔捨得自己隊波隻隻都奴or抽翻嚟

暫時做左5包icon 小win

玩多幾場la

呢幾日無聊開返 拉膠定95alaba搭保定好

如果拉膠搭alaba我就要用89雲達沙

拉膠>Alaba>保定

月底傳統：包包有藍

第二日先開始睇，希望快d收到，等肥用，想做hehe

咁啫係要放棄達屎 用雲達沙

5包最高普金85

邊有

說好的89x5 lei

一隻 84 tots白人

仲以為sam gor

唔係 不過都係tie仔 mbabu信徒

仲有保定

達史7chem夠做啦

Do jong有冇食評
用緊kdb打前 好似浪費咗佢既功能咁
見射波stat de jong仲好
又有5腳 會唔會換咗仲抵

仲有個幾月

一包有83 其他都係垃圾

De jong 3腳ja wor 打前kdb la

Sor自膠左 de jong agility太低 轉身應該慢

平時都係8 chem 問題係alaba會唔夠chem

best最好打中間 cam位啱佢多啲
trezeguet打st勁 打邊麻麻哋
auba+sancho應該最啱

點喺個psn入個新ea ac

要開新psn

已經睇透曬，有錢買下玩具，波衫，好過放錢落去玩一年

1.4m all in咗隻moment kaka

啫係又要買個plus？

yes 除非玩人哋account本身買落

Kdb打唔打到正前

冇話唔得嘅始終5腳 不過一定偏鈍同浪費咗佢咁全能嘅stats

入場

In game

全部come back on defence
打到對面波都傳唔到

team press好似幾好玩

Cls
對過一隊前四用modric atal bruno gullit
真係dklm迫到我仆街

你有Moment古

Moment rio轉moment 韋la

冇呀ff陣嚟
簡同迪莊可以買到
要抽中古先砌得成

呢加賣TOTS DE JONG,,套現做SBC 會否不智...
我西甲中場會得番奧迪,,,魔迪

做邊個

毛盟icon凈係夠錢夠卡做一格

有無打WL先？等星期四派彩

打下fldy

做完一格開包中肥做第二格

無

仆街 90+ tots中oblak
90+ pp 又係oblak
92+ tots再出oblak

個個一個波就press 打壞手，睇佢地fifa 21 冇得屈隊就仆街

做左7包MOMENT:
okocha
crespo
vds
vds
hagi
van nistelrooy
butragueno

同fd屠緊龍
玩芒亨玩到我覺得capcom閪嘅程度緊次於EA

之前個銀卡打friendly任已經係啦
成班以為自己用緊神卡鳩press鳩傳結果半場冇氣又有傳俾觀眾又有

Press 加 鳩L1 三角

好正，鳩逼俾我輕鬆猜散
回歸基本步
要傳到小禁區頂射先入到波

我好似好多都係小禁區入 其實真係幾好玩
有啲彈彈波 用下L2 用下左菇呃下人咁

打傳控分邊
不過真係全部要strong foot 射傳

拗腰都死

對面輸緊又真係會出快翼

之後rb放直線俾佢爆 但一係直接傳左出界一係控到甩哂

對住怪獸卡好鬼難
防守範圍大到
宜家double tap都勁易俾啲CB CDM截晒

上面嗰場係銀卡obj 所以咁易
依家對嗰d卡我通常攞到條邊線最盡先double tap
有好多人忍唔住以為我出波 手控cb/cdm標錯咗

告食咩chem最好？
係咪ST好過CAM?

我冇食chem打st會好啲

毛文告engine或者hawk啦
st同cam邊個好啲好睇自己手感同打法 我嘅話st 禁區攞波scoop或者牛尾巴或者左菇flick就射覺得好爽

try try sin

算w

啲pro通常拎嚟打cam 參與度高啲 可以build up埋

咁都w？

就咁係ps4開多個位就係

新手一問 請問Varane 搭 Kimpembe/ Ramos/ lenglet 好?
同埋 RCM位 Bruno 轉 Aouar 會好唔好用o的 搭 De Bruyne? 唔該

vds同butra都算w啦,好多pro用vds

方便夾chem

vds堅勁
前排用完換返達屎
而家用達屎都好似無龍咁

中到都想玩下 買就太貴

抽完5個promo pack 再打個draft攞埋4w 最後蝕10k

軌傳簽sarr cls

蝕左50k

剩番D card 做upgrade 都係開84 83

成隊Otw

Ramos
Bruno aouar 都唔好
最好有防手勁d嘅如ssk, renato Sanchez, kante

搞搞個後防先喇

Sarr咪後防sh嗰隻wor

Kim不入流啦比起另外兩隻

CLS金錢足球

捷維爾+Sarr + silva+ azp

永續kepa

起碼有cheatwell
整多個有class嘅中堅就似樣
Cheatwell zouma/rudiger Cb rj
Kepa

丹麥，azp, alonso打下杯仔

Thiago Silva 好似

係咪傳緊silva

好過無

14號前訂game送嗰隻otw係咪硬吹嚟？
唔記得咗

係

一定la

又屈

到底蘇9係咪私底下咬柒過朗奴高文 全部嘅轉會新聞都講到蘇9做過街老鼠咁

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

真係好傷心，比我喺度叫下春，希望咁多位唔好覺得我矯情
小弟本身都係追開屁馬同so9（差d做咗利狗），同時都好欣賞美斯球技，兩年間兩位轉曬去巴，我就開始跟進巴塞波。但係4年前三冠王我都無太大感覺，因為我嗰陣使確實只係中意一堆球星嘅巴塞，唔係真係中意巴塞。
兩年前因為大病住撚左半年院，巴塞同我渡過咗無數個夜晚，我就確確實實認定咗自己係巴塞迷，開始成屋巴塞poster，叫女朋友生日禮物唔使諗直接送波衫。
入到大學之後時間多咗，基本上有巴塞嘅不論咩賽事我都會睇，甚至癲到叫埋女朋友一齊去學西班牙文，諗住遲啲就移民去巴塞，住喺魯營隔離，平日放工就踢拖落街睇波。
呢兩年，有見到我開post嘅人都知，基本上朝早六七點仲喺波台鳩up，贏波就去撚鳩人，輸波就扮其他球迷廢up，為咗睇波，連身體都可以拎去捱。
到今日，我真係開始反思下咁樣做係咪真係值得，我做咗真疤四年，三年八強出局，兩年柒到甩轆，而令我中意巴塞嘅球員一個一個咁離開，馬斯沙維尼馬小白，蘇狗碧基影帝艾巴，到美斯走嘅時候，我怕我真係會頂唔住
真係好想見到希望，好想見到新嘅氣象，變返以前地上最強嘅氣勢，好想享受下做真疤奪歐冠嘅滋味，求下你華狗你不如走啦

有人追球會都係因為啲星
好偑服啲10年以上都鍾意同一個球會既人

潮文

4-1-2-1-2 (2)
son mbappe
b.silva
de bruyne aouar
ssk
mendy ramos varane semedo

aouar balance
de bruyne stay back
咁樣? 岩岩好10 chem
左右擺位冇問題嗎? 謝謝~

So9係走位同finishing 頂級，反越位/走直線空位一流
不過高峰已過，同埋中場食唔住對家供應少就收皮

41212加ssk就ok
Kdb 同aouar都balance

巴打，明嘅，不過鐘意一隊波就算佢幾7幾甩轆都會支持，最多7果派睇少d，睇下其他波平衡下

利申:6條煙果陣開始做鍠，去過西班牙班那貝潮聖，呢十幾年睇過幾次鍠比疤456，你都咪話唔傷不過皇馬就係我開始睇波嘅初戀，唔會放棄

我以為warford個隻

如果打三個中場牛蛙幾好
同佢現實一樣咁勁

潮文收集師？

又嘥左一round肥

條友finishing都唔算頂級
大賽成日miss單刀 歐聯特別多
對利對拜仁都有

同埋佢而家控 傳 速度都大跌watt
支點能力都冇埋
明明兩三年前都冇咁廢

是

So9唔算吹大左嘅 始終有技術 一兩下怪腳幾殺食

有冇meta 3中場陣

同季初西甲比都兩個人啦
個陣d走位靚到

一傷完好似第二個人咁

做唔做alaba 好
定係升左都係廢

一定唔會廢 係難連啫

4321

得返呢幾隻高rate卡 神軒同高美斯洗唔洗留 打算祭埋佢地

用son+ssk換走sterling+fernandinho.kdb同icon換位，好似好啲

EA有冇諗過比人report下d掛機狗呢，撞親d仆街就要比佢浪費我幾個字

掛機都唔得

又黎

呢隻驚係痴線佬先打

你班大帝係DR掛機,我就硬掘比幾個字你,咁又點計呢？

你可以走場

你要贏咪爆佢
晒時間咪走場
JM9

比你贏埋仲想點

唔識睇字，report您班仆街囉

痴線佬

掛機都唔比 惡撚過共產黨

花生😇

幾好 有花生食

您地有權掛，我冇權report？邊個惡
您玩其他game機都會比人report

我係好奇點解掛機都要比人report

世界大戰抹黑宇宙了Can You Feel ?

見過有條友開台打WL人哋西佢
佢話要report人哋club name
心諗你report佢又影響到佢啲乜

支持你 班仆街唔扺幫

人哋比你贏都要report

掛機都唔得我打得差唔識控制得唔得呀

我支持佢report啊，反正ea唔會受既

Ea 啲任擺到明係要我地掛機，邊有得report

你噏乜鳩

公道啲講
有啲人冇乜時間打機
難得想過吓手癮遇著啲做任嘅人又真係幾慘
怪就怪EA搞到DR咁嘅樣

我防守戰術就係掛機 還掂我跑出底線你都過唔到我ai auto block

趕時間直接RQ
睇inception見到對面鳩玩都會RQ
幾好笑

打打下急屎點算

睇黎未奴過bruno同mendy

大把人會俾人report

Jm9 fifa又成功逼害到一個人痴線

打咁耐only遇過一次無品掛機狗，人地唔係陪佢掛機0-0，佢就走場

查記錄，原來係一齊掛機，完場偷人波的仆街

我同你同隊掛機就話report啫

炒緊人都走 對面後場尻chork skillmove

700k點執好
98kdb換henderson?

每個球隊都肯定會經歷興衰
總會有交接時期
你望就望下個美斯係呢一兩年內彈起啦

下集屙住屎打

禁綠橙都準d

又或者咁講 佢應該係打sb打到補時先停手

麥龜食sniper

用sniper方便打人

咁好眼

真勇武

你點解要report?
呢個係憑我自己本事掛機
點解要report?
屌你老母🖕🏿

P馬硬吹？我會換D卡用拉膠

得馬隊吹得
D卡 岩岩抽到 本身用緊大簡

我會賣走paolo 用拉膠 or 華膠好過 cp值太低 加埋啲錢可以換幾個位

諗起上次有仆街打打下pm屌鳩我，跟著我撚鳩佢三十分鐘角球
佢都話要report我，但我到而家都無事

影響到人仲大大聲屌人老母，我都唔知係邊個痴左線😏
不過從來都係少數服從多數，大家都咁做我冇野好講

On99
將掛機同report擺同一水平線
咁你未玩其他驚囉傻西

上次撞你勁快走

唔鐘意咪quit

😦😦😦 係你quit ut之前可以google下

AFK從來都係技術上需要
如果打一兩場就有pack邊個會掛
你一樣可以AFK做其他嘢
唔想咪RQ

偉 係度嗎？

等睇新潮文「Quit Match囉 Get out！」

諗起有場好早比人456係咁做閪野+full replay
我之後係咁中堅出去標波繼續失波
佢又繼續做唔同既慶祝 玩玩下佢唔對路 係咁pause想我走場
最後玩到輸十幾球 仲要收pm屌鳩我

新post名

試過用loan贏幾球 對面走場pm屌

下年topic好多選擇

下季自然有新嘢期待新黑警巴

是但啦21有排你屌啦